青山公路近洪水橋一帶發生車禍，唔好死啊女途人... 好sad 啊

好慘，比個70歲的士司機撞死，內心有不安情緒，希望個女途人唔係我鍾意個個女仔..

我唔想佢死啊，我寧願佢同佢男朋友幸幸福福咁生存落去

就算佢唔愛我都好，就算佢同另一個男人一生一世都好，求求上天保守個女仔長命百歲......

我唔想女死者係佢，見佢whatapps 上線時間都係中午，2粒鍾都無上線過

求主保守佢... 唔好係佢

因為我知佢好鍾意著白色衫，白色褲

我見到個女途人又係著白色衫..我而家內心好不安

求求上天唔好係佢

令到個女仔可以長命百歲

send 個whatsapp比人啦！驚！驚就去求證！係度鳩叫驚有用咩？去馬啦！

打俾佢囉

jm9
叫春返fb ig 啦

電話啦屌你錯過咗就無

連登可以幫你溝到女？ 危急關頭打個電話都唔夠膽 怪唔之你溝唔到女啦

白色衫就係佢? 咪癲啦死毒撚

屌你啦！係咪都屌人死毒撚，你好叻咩

Btw:相信唔係佢來

咪膠啦！ 死假膠！

無名無年齡無身材你咁都以為係佢
毒撚黎講你都算高等級

應該唔係佢啦..

已求證了

屌你

已fact check ,唔係佢來...

多謝你地，佢應該無事

咁我就放心得落

Btw,某d低質連登仔仆街死啦，祝你有武漢肺炎沙士愛滋病死啦，係咪都屌人死毒撚，呢班仆街祝你地講既野彈番轉頭比番你地自己

係鬼溝女，唔想佢死者

我又無講過要佢做我女朋友，擔心佢人身安全，岩岩whatapps factcheck左啦 佢無事！

謝謝🙏

咪同我地講你個fact check whatsapp係見到人地有上線，IG FB有post嘢叫FC咗

呢排有個女仔要屍肺
就整單咁ge野
好邪

你死開啦毒撚假膠刷存在感

有病就睇醫生啦死毒撚
你老母生著你件弱智真係可憐

真可憐，都廢撚事應你，有病就去睇青山醫院，咪撚係到玩假膠，鄧你慘啊！

死毒撚洗唔洗post你真人相出來啊！ 痴線佬！

想問樓主 點樣識呢個女仔？